Come in."
zodra ik was in het oude gentleman hij vergrendelde de deur en onmogelijk en geschroefd en vertelde de jonge mannen te komen met hun wapens, en ze gingen in een grote salon met een nieuwe doek tapijt op de vloer en kregen samen in een hoek die buiten het bereik van de voorste zijruiten - er oorlog geen geen op de zijkant.
Ze hielden de kaars, en nam een goede look at me, en iedereen zei: "Waarom, _hij_ ain't a Shepherdson--nee, er zijn geen Shepherdson over hem."
Daarna zei de oude man hij hoopte ik zou het niet erg gezochte wapens, want hij wist niet dat geen schade door IT--Het was alleen om ervoor te zorgen.
Dat deed hij niet wrikken in mijn zakken, maar alleen gevoeld buiten met zijn handen, en zei dat het was.
Hij vertelde me om mezelf makkelijk en thuis en vertel over mezelf; maar de oude dame zegt: "Maar waarom, zegene u, Saul, het arme ding is net zo nat als hij kan zijn; en niet je denkt het kan hij honger?"
"klopt, Rachel--ik vergat."
zodat de oude dame zegt: "Betsy" (dit was een neger vrouw), "je rondvliegt en ontvang hem iets te eten zo snel als je kunt, arme ding; en één van jullie meiden ga en wake up Buck en vertel hem--oh, hier is hij zelf.
Buck, neem dit kleine stranger en ontvang de natte kleren uit en kleed hem aan in sommige van u dat het droge."
Buck zag er ongeveer zo oud als me--dertien of veertien of langs daar, maar hij was een beetje groter dan ik.
